點解大公司要經agent請人 ??

如題, 例如匯豐呢類, 就一定要經agent先入到

想知點解佢地唔會直接post上jobsdb 求解答

唔想養hr

一係掘角獵頭 一係就外判合約